梁天琦出冊～路上撞到警察～

梁天琦出冊 路上撞到警察
想點塔就點塔
橋段佢覺得對便成立

維穩共安法
佢有佢的定罪手法
屈你未愛惜
中國完美的 罪責

原來甩咗P

1

2

3

4

5

6

7

8

鄭e建既弱？？

終於有人知我唱乜

鄭中基既強？

唔係心照咩

心照
希望伊健唔似佢個fd咁奶共